「求教」- 有關武俠小說連載的時代

武俠小說在報章連載的時代，
梁、金、古、倪等人，
是一邊寫一邊連載，
還是基本完成整個故事再逐少拿出來連載？

淨係講我識嘅
金庸係一邊寫一邊出
每日寫一兩千字
有時啲報紙佬仲企佢隔離等佢一寫完就拎去印

創作長篇小說到中段、尾段的時候，
少不免會想修改早前的情節或鋪排……

如此邊寫邊出，真係無得番轉頭修改架喎。

正確